打仗既話我一定路會死

我6舊腹機 加屌炸天既雙腿

咁咪點錯晒技能lo,應該全部點運氣